[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2426)

搶完又唔開

Slow

聖馬

0:1!!!!!!!!

馬快入

阿甲完場未

0-0完

主能夠

阿甲唔識入波?

蒙7快入

冇眼睇

補返無入球贏少少

垃圾阿甲仔搞成分鐘罰球炒上天

一陣比卡超

真係no goal

0-0 0.5/1s 1.5/2s cashed

屌你咩9.5s 針 7k

主隊莫雷應該該頂得住，幾睇好

Goal

一陣日超盃係中立場定點

有冇Link睇直播?

比卡超 迪祖亞拿

紅鑽主場踢

日超3.5

阿甲要等幾耐先有錢收

比卡超同路

已派

有了 , thx

11點墨假應該和波

2-1

莫雷2:1

屌 雷神又撚手足

仆街啦asw

大仆街騎師王

7雷比人cup埋 dllm

蒙雷blacklist

仆街啦 蒙7

死燈閪

估唔到又喺下盤日

Jump

咁都識..........

遲起身買唔切莫雷

閪鑽

客隊蘇沙打開老虎隊
以前係助攻入波都掂

無睇到 原來蒙雷第1
睇左第1打16 一定唔買

蒙特雷個龍

asw 有料到
利申jump

帕丘卡[0/-0.5]
迪祖亞拿[-1/-1.5]
崎前鋒[0/-0.5]
阿德萊德聯[-0.5/-1]
珀斯光輝[-1.5/-2]

睇好大波？

大仆街反cup

全上盤

7雷cup啦

仲話第1 dllmch

5922 16-02-2019
10:25 讓球 星期五 39 迪祖亞拿 (主) 對 華拿古斯 (客)
主 [-1/-1.5] @ 2.07 $500

$500.00
5923 16-02-2019
10:25 讓球 星期五 38 普埃布拉 (主) 對 帕丘卡 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.86 $500

$500.00

殘陣一定贏⋯⋯⋯

仆街 蒙7

第1都可以輸第16啦

連注碼都同路

蒙柒雷就柒開

吊，連針4注
過年後未羸過

賤種雷 blacklist
下半係咁比人射 中場收左錢咁dllm

如果係 應該出完陣就升盤
莊睇和

見到大仆街咁勇猛 好彩遲起身冇買

盃賽王紅鑽冠軍 anyone

華拿古斯
帕丘卡

日本紅軍

講起就把幾火
琴晚墨城全主力打噴精副選都可以輸

7雷追和未

Chow
Psg
Benfica
噴
殘陣100%贏

cup未

2-2

2：2

半格都收貨 7雷快cup

垃圾雷上盤又死

雷入多粒

客入多球抽2派100

lm

同路lm

7雷dllm 快D cup

鬧球證拎黃

紅佢啦

啱呀

主隊讓得到1/1.5?

Lm

快cup

7雷dllmch cup佢牙

蒙特雷入多球

念力屌波，柒雷快D入

蒙特雷快cup

7雷俾多粒反cup

7雷又比假希望上盤 dllm

收你半格啦快撚啲啦

7雷快cup

半格我收貨 雷快cup

7雷入啦

快啲啦cup啦7雷

帽子戲法呀 快手入波啦手

7雷上牙

主隊冇左艾爾仙奴要度度

7雷求你快入

前峰妹波王黎

比卡超贏硬？

蒙7上力

入波啦雷仔

蒙雷快

7雷幫幫手cup啦

川崎前鋒強陣

又比7雷撚

全世界比卡超

蒙特雷

蒙7全隊斷腳啦仆街

賤種雷比假希望

7雷絕殺啦 dllm

7雷第1俾d實力睇下啦

絕殺啦呀雷

屌你老母7雷

7雷攻哂上去啦

goallllllll

仆街蒙7絕殺未

2:3

2:3!!!!

頂住牙 dllmch

Yes

一係輸撚埋去 柒雷唔配拎分

頂撚住

有巴打派

恭喜各位同路

2-3!!!

你on9

派我

yo!!!

頂住牙

咁正氣

屌 有無咁撚假呀墨超次撚次都補時入波

好激動 絕殺

柒雷手足

立即完場

條友坐地下睇隊友入波

唔好咁快gel

上盤！

好波

迷雷了

完場未

夠膽3:3埋

如果呢場有即場就好玩了

入左先lm唔計

頂撚實半格

咁撚假嘅屌你老母
夠膽2:4

冇呀

7雷頂住牙

11點。點買

兩場客盤

激將法 吹撚脹呀

Pika pika

3中3入
莫雷冇打龍

完場啦好嗎

全連燈比卡超 準備上船

完場未呀

#123當最後

完場了

完場

卜上盤手足

派我未

莫雷拉次次都閪

蒙特雷一星期fans了

迪祖亞拿 普埃

有冇同路

普不了 要比卡

坐半望全

試船

不用分那麼細

比卡超鐵達尼

一陣下盤話取消關註

出撚硬事

屌你地 買左先提水

普埃回哂塘

買大波算

有ching講對家殘陣

13打17讓球半

岩岩柒雷都超大船啦

今場比卡超skip, 食花生算

等1.5B先再入

反cup都唔中我

迪祖細波有冇同路

比卡超 迪祖

Pikapika

thanks 留tg?

1:0

?

輕鬆

比卡9.5？

Block la仲 ？

2場都細

似0：0 feel

整緊電話 4點後比OK?

無問題 我都放工先去到馬會

狗會真係食屎大

今場似9-10c 佢就keep住開9.5

比卡超上啊

兩場都半大係咪要驗腦

Bye

比卡超

普禁屌

主1:0

角球

Goalllllll

22222

比卡超俾人㩒屌

10.5入s先

Gg

華拿rc

華古rc

迪祖456 la

0:1

黃牌

全餐 rc+12m

戰神卡

12m提華

迪祖快入

呢場鬼到仆街

Goalll 1:0

邊場

堤華半大 -1

迪祖

1-0
死佐啦

五怪得讓球半

買下盤嗰啲

迪祖亞拿

快啲入主隊fg 贏撚硬

1：0

讓你兩手兩腳

比卡超入未

射爆公廁華拿

上盤宴

比卡
迪祖

垃圾比卡超

Judy

上盤狗

0:0完半場

仆街買左半大

其實比卡超作客好似一般

all in 角細 輸埋跳樓算

普埃布拉9.5 10.5

入到一球都偷笑

456456

挽留

迪祖gel得未

屌 買左2K 9.5s 又含撚
唉

攻勢好強兩邊都 唔好呀

比卡超大船

咁快燈

2:0

同路

迪亞正氣

半大

10.5？

2：0

堤華納半大gel

2x1差比卡超

上盤

琴晚全部正氣波先嚟無買

落返9.5 跳船
一陣賭日本杯算

比卡超強陣被按屌

2場半大揀1場都揀錯

比卡超超級大船突然幾十人係到叫比卡超

迪祖上盤gel

全連燈最後希望

比卡超半場

on9比卡超

冰封角球

唔買半大又中

紅鑽有冇人？

似9-10完
真心有機

支持

比卡超鐵達尼 點會沉

2x1 差比卡

半大只需 差比卡超

444444

無買半大
456456

全連燈集氣

比卡超被㩒屌

華拿古斯12M

客12M

你d戰績咁樣

shit

比卡超3.5s中硬

555555

9.5s

MISS

12M都MISS

MISSED

華拿miss啦

5c

唔入

missed

日本仔14.5大

12m

12m係好難射

公廁華拿

比卡超入未呀

日本人唔刷角的

-1大波

屌你12碼都miss

垃圾華拿 12碼都miss 成隊空難啦屌

精選走地無波入

比卡超入未呀…生性啦…

55

華拿12m都唔入
仲唔認收錢

巴墨阿澳假12m黎講唔入大過入

6c

半大買錯場

66666

好慘買左9.5細

6c...9.5s巴可以度定下場

大鳩硬

頂到完場

9.5s gel

6C了。。。30分鐘

gel定先

不如11點2場賽果一樣啦好嗎

入波未，3個字要入兩球

9.5b

半6全9大把啦

0:1 比卡超

0:1

相反就得

比卡超1:0

比卡超goal

Gel

Pika

入多球好無

3.5s 頂實

大船冇有怕

整多粒半大

點解我買咗華拿

比卡好波！！！

唔該冰封到完場

鐵達尼

主Ng

普閪又害人

比卡超比多粒

兩邊求奇入多粒

比卡超墨超派錢波

又假希望
逼害半大

比卡超頂撚住啊

紅浦半場1:0 是否要驗腦？

屌爽 半客gel十萬伏特
今朝天主教大學都係咁爽

華拿同我入翻粒ok嗎

半客收錢

算啦 12碼都唔識入仲點識入波

兩邊求其比多粒啦好無

4穿5已過頭3關
尾關比卡盤
01洗唔洗補

gel得

冰封角球俠上身

入咗要扣錢 點會入

唔洗補啦，比卡超食梗主隊半場都過唔到

飛都唔洗補 贏硬

冰封

比卡 迪祖

墨假有劇本

比卡整多粒

主隊下隊入球

今日正氣波撚有劇本

比卡超半場0-2派100一個

我

比卡盤全格 抽1派100

留名

比卡超半場1:1派100一個

等收錢

No la

求其入一粒啦 半大

屌你 買左半客 咪烏鴉口

集氣 對上個次4穿5食晒4關已經係上個月既事

半6全9 3月唔打J！

又角細

即刻搵條女69

比卡超入多球

LM

客win share 老婆黑絲照

真支持

比卡超 迪祖俾多球

派錢果堆準備入錢再賭啦柒頭

普可cup?

勁

冇人想睇

咁我自己著

比卡超半客易到

男人老狗仲著黑絲

幾日買半大得1粒

比多4c

比卡超0:3完ok?

Hf 0:1 6c

Ok批准

Ok

gchi

垃圾 半細

無買半和買左客w

半客爽

轉頭日盃買閪鑽定前鋒要驗腦?

堤華比多粒

2019年了，仲想要西鑽，是否不智

普埃布拉第2球+下盤開出派250一個

買日本盃既都要驗

反Cup完場再加碼多一個250

前鋒角大派錢

想all in 落前鋒到

Add oil

買普埃布拉果啲懶獨特

哇屌 今朝咁正氣 唔串晒佢蠢左

超級盃12.5b 有無得諗

紅鑽落飛??

超級盃要半大？

普埃布拉準備驗腦

珀斯讓1.5/2

贏硬呀？

深到唔敢買

盃賽不了

但珀斯3連勝贏盤

之前讓整都係球半.. 呢次真係試係咪真fans

紅鑽fg 同路？

安迪基係咪有12碼都會比佢射

Me

半主

超級盃半大14.5b有無同路

仆街沙士比人追和，又斷頭關
唉我屌你老母贏錢有冇咁難

華拿追和抽1派500

科隆琴晚發生咩事

難d wo

好難wo

14.5b?

派左膠

華拿不了

唔好提

角

365？ 狗會得12.5

客ng點睇 想轟

日盃 9.5 10.5 12.5角大 有無機

打錯。。。12.5

訓前0:1 訓醒3:2

紅鑽回撚到

比卡丘快入

屌啦 八十分鐘被追三球 嬲撚到

天父爸B 9C完埸可以嗎

紅鑽半主3.5 有無同路

假到咁唔洗玩啦嬴兩粒 臨尾先俾人入3粒 咁前面踢80分鐘黎把撚咩

0:2 諗住收硬錢

買左半大 撚狗咁撚

轉平手盤啦

可以

普埃輸一粒反cup都有11倍？

因為cup唔到

仲要半格都收唔翻

超級盃玩角

反cup唔係和啵

比卡超快

因為比人禁屌到仆街

你有睇會比較想佢唔攻
人地反擊

兩場都頂撚住ok?咪再入

3:0未

獨贏4.2，位置16咩玩法

場日本波啲飛亂撚到
一定唔撚玩呢場

8c

巴打 客ng/大波有冇可能

派錢

冰角啊!!!

居然唔係文武傳奇大熱

all in

準備跳

普埃追平未

老母未被人屌夠？

客ng係有機 但唔建議 其實2邊都放慢左

普埃追和啦屌

9.5s 真係 gel

前鋒派錢都唔玩？

比卡超比多4角 pls

食個lunch 賭球馬拉松

比卡超串左紅鑽

準備針

唔係半2全2嘛

比卡超個場班人係唔係都訓低１分鍾幾條友輪住訓掂都掂唔到就訓

堤華比多粒啦

超杯睇好角細

主ng

比卡超 迪祖2x1頂實

比卡超比多4c我

有冇前鋒手足

墨假係咁架啦

你個名咩意思？我見D MK ig成日用

不了

大船啦
買左紅鑽要驗?

主隊比人入左波反而唔拉兩邊刷角
未入波前就係咁刷

Apps 正常

轉戰術

唔好刷啦 8C完啦

2.5b -2

普埃係咪已死

9成

集氣 比卡超比多粒

好似係
利申買左主

10c ft ok?
9.5b 10.5s

Sick買

華拿2.5s練心

x2

比卡超屌多粒

比卡超gel!

仆街, 停角啊

仲有成30分鐘

迪祖快d入多球

比多三粒

3c

屌唔住

比卞超笑撚死，我老母都入啦

半大全細吾該

客隊半單刀唔入

比卡超-3角

發生咩事

又反手

比卡超 迪祖入波ok?

岩喇 唔入咪比主入

日杯大波上2屆都3比2

真

明明食硬正面起得腳仲走去傳波

前鋒半場贏

刷啦刷啦 屌你個系 9.5都爆硬
俾9.5以上全贏！

半2全2

出大絕 取消關注 就會入波

屌你馬會個主客同球探調轉既 搞到我買撚錯左

前鋒 冠軍 2.5b

琴日科隆 針到仆街

買左咩

主追和反cup ok?

主隊盲架？11射未Shot on過

有冇紅鑽手足

盤全格就收工

多數買錯就會嬴你買左咩

買左鑽

Why not 前鋒

無野做入嚟睇賭仔叫波

超級盃角大？

一架車都無點入錢玩呀

洗唔洗咁撚多人DLLM

Gel!

好事黎

比卡超頂住啊

Here

盲人足球

留名墨假客入一粒

日本飛機杯 買邊隊好

前鋒派錢

日本飛機盃12.5b

比卡超真係俾錢 等佢派

死賤種華拿12m都唔入
一心諗住降班就比人入啦

比多3c

場波主隊無組織唔會攻得入
買定下場啦

比卡超完全送錢比賭仔，all in ed
gel了

真 排緊隊了

屌你咁講完我即補左和 屌你收下把口啦好心

All in 左前鋒了

前鋒半客

雲加要前鋒

9.5s點輸

我屌啊

買撚錯左前鋒

原來華拿古斯8分鐘rc

架仔 半場角細

唔怕佢呢期唔燈 隔離post個個

比卡超唔入比人入

買左比卡超，驚條撚咩，邊會次次都咁邪，主隊受平半成2.02倍

咪gel

半一全一

比卡超可以放心啦 睇日本波

唉 要驗腦

比卡超 迪祖入多球啦 想gel

黑撚到 場場角球買大開細 買細開大

G又無，c又無

兩場下半都冇波入

比卡超隨可以入多球
白痴先望主隊會入

有無9.5b 日本仔同路

快手入兩球

前鋒

今場買乜

11.5b

我部電話係咪壞左 無入球通知既

呢個真

前鋒半大

10.5s練心

前鋒角細

same 唉

比卡超唔撚准入呀屌你老母

9.5 練到就爆

我9.5s 比卡超

半場3.5s 練心

12.5點輸

。。。

半6全9垃圾波

一角都無

比卡超個直播做乜鳩 抽抽下變左日盃

絕殺追和啦普埃

日本仔唔刷c ???

半一全一
半2全2

比卡超差d入多球
1.8買，真係送錢，輸半既機會都無

有冇奇蹟三c

日本仔

比卡超gel得未

係，執錢咁執

買左大波啊

主場都唔中龍

日本仔唔刷 針

做左超級大傻仔 點解我會買左12.5b

成班反手gel

紅鑽比人禁屌？

兩場墨假唔入波

一中就入 絕殺

日盃？

比卡超 迪祖震緊

你買左上盤 唔入波咪仲好

日本仔真係唔刷角

日盃無人要大波？

Allin左紅鑽

日本仔等7.5b

比卡 迪祖俾多球就穩

頂住10角完

11.5b有無奇蹟

9.5最後都係頂唔到

墨超比多2c

支持 頂住10c呀

支持, 我11.5S 12.5S

迪祖亞拿gel

前峰係咁妹就啱啦
紅鑽半格穩了

比卡超幾時入波

主隊搞笑波冇腳中龍

fake

9.5b 10.5s

17射0中龍係點做到

頂住呀

前鋒熱身賽？

比卡頂住

好想中角膽

真心好難

仆街了

爆硬

直接吹雞完場算啦 唔好補時

兩隊都4射4中4入球

頂撚住咪撚入！

主隊17射0中

成班盲佬

好易，收左錢一拿到波就射去觀眾席收銀

有冇link?

補幾耐

比卡 +5 屌撚住

買紅鑽定前鋒？

五分鐘2c有冇可能

日本杯半大

前鋒紅鑽斷腳

買左日本仔角大真係要驗腦

馬會無位坐，jump

90min都頂到 5min無事啦 夠膽絕殺

有

飛機盃角大針
又要澳假回血

準備11撚賭仔

踢成點

鳩猜

日本仔唔刷c斷腳死拉

華拿試下絕殺

飛機盃角大jump duck

點會

咁都補5 屌

垃圾波

11

1:1 我屌你呀

1:1

11好波

1-1

Var plz var出黎

屌你老味 又絕殺

絕殺goal

Hkjc有得睇

有錢派啦

真係1:1

入乜撚野 刷角啦

岩岩果堆gel頭撚好波

屌

Var出黎啦

屌 真係1:1

屌 10倍買唔撚到

唔好哄我咼

主追平馬會阿叔興奮到鏟草咁

一射就入?

屌你老母

屌你老母 成班gel頭

又半大全細？

我有Lm

1 1 和氣收場

一定係fAke球證睇car唔該

果班gel頭仔

比多隻角啦

又絕殺

笑撚死 比卡超持有者比你地gel到死撚左

墨假主ng cashed 大波cashed

入還入比我中角膽

發現左馬會次次八十幾分鐘冇7頭1.7x水
都一定會入波

撚賭仔仲爽過贏錢

on9

我有留名 求派

爆埋 屌

岩

輸撚埋佢 比卡超

真係屌爆佢

屌你老母終於入

普拉gel ok?

你又收錢

11角

又無賭過

比卡 比卡

比人射死左

加油啊比卡超

10.5b goallll

笑左 成班gel比卡超

刷記錄

差到仆街

咁我繼續贏錢

cls

屌你老母可以跳樓

針

咁樣絕殺
ON9

咁撚樣比人gel爆 唔撚想賭的

可唔可以比多一角我

屌，我都知實1.5b
買太少

比卡超屌你咩

入波仲刷角?

一樣 jump得

比多1c啊

咁撚樣輸半格
我真係屌你老母咩

gel頭撚好波

日職有無link

布拉腸ng 絕殺收錢好感動

又和假到 屌

0角

收錢啦

屌你老母又差一角

最鍾意係賭場熱門台買人多對家，贏個下滿足感大過贏十皮

Gel比卡超嗰啲係反手？

係咪有巴打要派？

黑到痴線

比卡超12.5s gel

我屌

補飛贏仲多

好撚憎gel頭撚

提華最正氣

墨假呢種補時假波真係好炆

墨超2串1大又衰

全連燈比卡超

絕殺3-0

最鐘意睇波台撚怒屌

3:0

迪祖3-0

留名驗腦

堤華終於正氣

0:1角球

日本仔仲係0角

屌你老母2x1 輸半

2.5b 好波 唔好炸plz

好彩補左和輸少6舊水

屌你老母又爆我1c 點撚樣玩啊

好彩買咗祖迪大波輸少少

叫左80mins

屌你老母邊撚個gel爆比卡超

罰波直入完即刻完場
真絕殺

會

墨超好玩

清潔龍同西流兩隊都買唔落手

阿甲贏既錢又比返曬馬會

連燈威力真係勁

垃圾日本仔大波針

比卡超屌你老母

派

收錢 好波

睇大船輸係開心啲既

派？

唔係以為正手？

場場都爆角你老母 日本仔呢場睇死開細

唔明gel乜q

蒙雷 布拉 迪祖亞拿 3串一

我真係食得屎 屌你啦

日本仔肯刷未

行撚開啲啦

屌又爆1c...

all in 前鋒

日本仔8.5b jump

飛機盃解大是夢？

咁都頂吾撚到細波

屌輸半 on9

好彩補撚咗和 都估撚到會補到和為止屌你老母

0:1

角球

？

屌你老母畀人絕殺輸半
垃圾比卡超

垃圾

仲要-1c

2×1輸半

啲反手撚好煩
係咁Gel，到真係gel爆左就出黎攞彩

On9 比卡超
雖然有補和 但都係不爽

屌 -1球

All in 又要輸 本來贏3000 變左輸500

唉 馬會